thei運動治療如何？

小弟讀緊OU垃圾健康學文憑，見到thei既運動學士原來有運動治療讀，想問有無巴絲打讀過？難唔難進入？伏唔伏？

有朋友讀完去做物理治療師既assistant
有一個去咗做健身中心 嗰啲治療師